淡友 vs 全球央行

無錯，一向當world bank臭四 今舖想窮都難